0814準備前往LA的元英(英妹)

樓主高汁

英妹qq❤

做咩偷貼我老婆D相

牙櫻著到勁SEXY
佢地次次一去美國就好似解放左咁

太qq了吧

英妹我妹妹

牙櫻就是但啦

架妹都係淫在骨子裏

BB妹❤️

成日擺個無辜辜樣想引人射精

清咁樣講同印度佬話啲女著得少布想畀人吊有咩分別..

英妹我女友..

分別在於印度佬會真係傷害女性
而我係喺無人察覺底下滿懷感激地劣鳩

我妹妹好似冇男友..

你對英妹有色心傷害到我

真的醜

咁你依家知道佢有男友(我)了..

仲記得佢細個成日話要嫁畀哥哥(我)..估唔到咁快就有男友了..

ok sorry 錫返

我Rumour她

發覺樓主成日留意埋d未成年妹妹仔

你依家搞到我喺街到見到你個cm搞到我硬哂又處理唔到呢筆點計先...？